［攻略］如何實踐最強被捕師

我無勇氣做前線，但我做曬心理準備為前線而坐48小時

我地成日強調打狗救人
其實導致咗被捕師呢個職業分分鐘引嚟勇武返轉頭救你
岳義士係有辦你睇

所以我本人好幾次留到殿後準備做被捕師既情況下
考慮到呢一點而最後乖乖聽勇武要求先走
除咗有一次走時俾便衣盤到搜身（不過都係放咗）

但被捕師呢個職業係確實要存在
保護勇武係好重要
美領當日畢打街被扣留咗30個人
其實同時反向扣留咗一批popo嚟睇住佢地同搜身

為咗達到呢個目標請各位被捕師做幾件事作記認

1. 帶綠色/白色絲帶係當眼處如背囊上
2. 一旦被狗以按倒既方式拘捕請不斷大叫「安全」或「Safe」
3. 唔帶亦唔着任何裝（高級玩家無需理會）

而聽日見到着full gear既朋友，唔好怕醜，要話俾佢地聽呢件事，佢地未必個個上連登
話俾佢地聽見到呢類人係唔洗救！

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿分割線＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

係咪見到個（高級玩家無需理會）呢
經過我同律師朋友既討論後，總結出以下高級被捕師既玩法

絕對要帶防具，但唔洗上裝，要俾班狗搜到出嚟
因為帶防具並唔犯法，但最近我地見到弱智既律政司同狗會先告咗你，再搵證據

如果你真係無做過任何野，以及
1. 企係離玩過火、開過拖有啲距離既地方
2. 只係企係行人路上玩手機
3. 無叫口號
4. Book咗當晚附近啲美心食肆既位

更好既做法係，當衝突開始後用手機一直影住自己，而影片當中
1. 確保證明到自己並非處於衝突現場
2. 無叫口號／叫囂
3. 切記要儘量低炒影，但原因係廢事影到同路人

咁做既好處係佢地就連非法集結都好難告得你入，但你將會浪費咗佢地既時間去搵不存在既證據。
不過係會有暫時揹官司既風險，請慎重考慮

但前提當然係儘量走到都走
被捕只係「可以保護到勇武」既情況下做
無謂鳩送頭

on9